黑警改通例搞鳩記者單野似係黑警自把自為搞

今日政府同保皇黨既反應完全未ready有呢樣野

洗咩READY, 反正都一定會支持架啦

政府同保皇都係under黑警
啲個時候政府同保皇狗要表忠啦

都係一定撐架啦

證明成個政府比黑警牽住鼻走

你覺得係佢地自己搞
咪代表中共成功左囉
再者, 係邊個搞出嚟重要咩?
客觀事實係新聞自由步向死亡